林早泄痴左線咁亂ban, 遲下會唔會嬲到炸lihk?

仆街早泄